民間記者會嘅巴打絲入嚟 學界想搵你

代朋友Po
負責民間記者會嘅巴打絲打
我係大學學生會嘅人
想就住今日發生嘅事聯絡一下你地
如果可以嘅話可唔可以聯絡任何一間學生會
或者
無限感激

幫手推

少少急 求人幫手推

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

pish

04 54 8F

推

Pish

搵咗我嗰位巴打 唔知點解覆唔到你
會唔會試下改setting
或者用第二個ac搵我

push

有人搵你都記住小心
連登=世界最大公海
乜人/鬼都有
小心為上

如果有咩決策出黎問吓大家意見先好d喎
依家風頭火勢全世界都好驚人起大台
friendly advice一下

.

有聯絡人你地真係好叻仔叻囡

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

推啊！！！

搵到了
各位可以唔洗再幫手推
唔洗擔心 冇人會想做大台
都係為件事好

再次感激各位